有冇人係因為牙冰而去聽銀河修理員？

有

仲聽？

我係因為大軍